其實我地都係想要個機會

我相信每個人每種職業都會經歷掛Trainee牌既時候 正所謂新黎新豬肉 屎忽啖啖肉 有唔少人見到依啲掛牌人士 都總會啓動獵殺模式 誓要玩佢地 鬧佢地 由其一啲要對客既工 唔少客會為難佢地 話佢地做得慢 屌鳩佢地究竟識唔識做架 總之要搵位鬧 甚至一見到依啲掛牌人士 就即刻 叫曬春 要第二個同事幫佢 我明白新人做錯既機會會大啲 但其實邊個無做過新人 點解唔可以將心比己 比個機會佢 就當係人與人之間既尊重 有唔少新人其實都好比心機去做 不如嘗試比個機會佢地

巴打係咪有咩經歷

佢地做細果時比人屌完
覺得唔屌返你夠本唔著數

所以咪惡性循環⋯

睇下人性的弱點 呢本書可能幫到你